# 게임 플레이
1. 로비에서 미니게임을 선택하여 플레이 가능합니다.
- 멀티 플레이를 위해서는 누군가 방을 만들고, 다른 누군가는 Friend's IP를 입력하여 방에 입장해야 합니다.
- How to play / https://youtu.be/pcKkuPcSBSc

2. 윈도우와 안드로이드에서 플레이가 가능합니다.
- Windows		/ https://drive.google.com/file/d/1mFzcacVDyQubza_UiP8Cvx_8fYaIv62U/view?usp=sharing
- Android		/ https://drive.google.com/file/d/1TpkxBEkiTecuMZDBZIguuwD58n2ESHOz/view?usp=sharing

# 포트포워드
- 로컬에서 테스트 하려면, Friend's IP란에 127.0.0.1 를 입력하면 됩니다.
- 서로 다른 네트워크에서 테스트 하려면, 포트 포워딩을 진행해야 합니다. 예시를 참고해 주세요.

ipTime 예시:
- step 1. 브라우저에서 192.168.0.1 입력하여 공유기에 접근합니다.
- step 2. admin / {와이파이 비번} 을 입력하여 공유기에 접속합니다.
- step 3. 관리 도구 / 메뉴탐색기 / 고급 설정 / NAT/라우터 관리 / 포트포워드 설정 에서 '새규칙 추가' 를 선택합니다.
- step 4. 내부 IP 주소를 입력합니다. Windows 10에서는 ipconfig 로 확인할 수 있습니다.
- step 5. 프로토콜은 TCP/UDP, 외부 포트 7777-7778, 내부 포트 7777-7777 로 입력합니다.
- step 6. 게임에서 Friend's IP에 외부 IP 를 입력하여 방에 접속이 가능한지 확인합니다. 외부 IP는 게임의 로비화면 우하단에 표시되어 있습니다.

# 미니게임 목록
1. 사보타지		/ 광부와 방해꾼이 함께 굴을 파서 황금을 찾아야 합니다. 방해꾼은 황금을 찾지 못하도록 행동해야 합니다.
2. 지뢰 찾기	/ 지뢰를 밟지 않도록 조심하며 모든 타일을 탐색해야 합니다.
3. 업 & 다운	/ 숫자 스무고개를 할 수 있습니다.

# 제약사항
종류				/ 싱글플레이	/ 멀티플레이	/ 재시작
1. 사보타지		/ 불가능			/ 가능 			/ 가능
2. 지뢰 찾기	/ 불가능			/ 가능 			/ 불가능
3. 업 & 다운	/ 가능 			/ 불가능			/ 가능

# 알려진 문제점
- 모바일 환경으로 방을 만들면 다른 유저가 입장할 수 없습니다. (현재, 데스크탑 환경에서만 방을 만들 수 있습니다)
- 사보타지와 지뢰찾기의 싱글 플레이가 불가능합니다.
- 지뢰찾기와 업&다운 게임에서 바로 재시작이 불가능합니다.
- 업&다운 게임에서 이전 입력값보다 낮은 숫자를 입력할 수 없습니다.

# 업데이트 예정
- 모바일 유저들만 있어도 멀티 플레이가 가능하게 하기위해, 리슨 서버를 데이케이트 서버로 대체시킬 예정입니다.
(현재는 반드시 방장이 데스크탑 환경에서 방을 만들어야 합니다.)

# 개발 환경
- Unreal 	/ 4.27.2
- VS 2019	/ 16.11.9
- OS 		/ Windows 10